點睇dell 新出果部inspiron 14 7460? 腸油

你地點睇？ 有無巴打用緊？
平時做下assignment,睇下notes 同埋玩下lol 應夠做，但想玩下Ow 同連ps4 remote play 會唔會唔夠過
仲有粒電會唔會好快乾，普通文書睇下YouTube 頂唔頂到7-8個鐘？ thanks

ow 低畫質夠用 電當4hrs btw dell頭7有事一定換唔好應承維修 Dell 全部返修parts

同問 7460網上資料好似好少

你哋咪搵返6200u同7200u嘅差距囉

用低/中階notebook打機係件不理智嘅事，如果打機嚟講正常最多頂到3粒鐘，實際用唔知，個網又無寫

940mx你玩overwatch可以開低

1.649kg重過好多其它notebook，比着我買7559(唔記得，有960m果款)好過

唔記得咗講雖然7559 係勁，不過佢好重2.6kg。

6200u同7200u文書上基未無分別，打機方面7200u可能會多3-6fps。

有另一個選擇，你係學生去lenovo個edu store買ideapad 710s plus， $7198，個spec差唔多，有8gb ram同埋得1.3kg

7559散熱好差

買左啦早幾日，窄邊框係幾正，1.65 kg 又唔算好重日山

買左啦早幾日，窄邊框係幾正，1.65 kg 又唔算好重既,個keyboard 幾好打，仲有black lit,不過trackpad 就麻麻，仲未適應。
粒電亦唔算襟用，用到4-5 鐘頭到（齋睇戲，40% brightness

睇岩就搵我 計平你

我本身都少用trackpad所以ok 另外我見網上Review話個窄邊框會有割手問題 想問巴打有無呢個情況? 同埋你係買4gb ram with SSD版定8gb ram without SSD? 會唔會預遲下自己買ram/SSD upgrade?

唔覺有刮手問題，我買左4gb + 128 ssd + 500 Gb hhd果個版本，依家4Gb 其實夠用，但遲下應該會買多條4 Gb ddr4 自己加落去，之都去高登睇過一條都係賣緊200 蚊左右 btw 部機連hhd 都可以自己拆落黎換ssd.

除左係win 10 同舊電用唔到全日之外，個人覺得部機幾靚幾抵屌，未必係最勁最完美，但我用得幾滿意

建議買條8Gb，因為之後(唔知幾多年之後)for 你重用條ram落另一部notebook

sor for 1999

你意思係1 條4Gb 搭多條8GB?
btw 想問下係屋企用既話,你地會長期插住火牛,定係等舊電差到咁上下就抆,到無電再插返 長插既話會唔會傷電 雖然本身舊電都唔係寧捨襟用

1.係4+8咁
2.聽其它巴打講有得set佢幾多%就停叉

過兩日落黃金睇下8Gb 幾錢先
想打機既話,洗唔洗手動較張display 做返940mx? 定就咁由佢用張HD GRAPHICS 就得

睇game，啲唔食畫質game咪唔洗搞，如果玩比較高畫質嘅game 咪 right click桌面 n卡panel有得set

最後想問多樣野 部機既外殻係全鋁合金？定係電鍍d鋁落塊合成膠面到？我見dell個官網又講到唔清唔楚 所以想問下 Thx!

Dell inspiron QC = shit of shit

Dell 除左XPS冇一部買得過

其實就算係xps都係日日有壞機出 dell 由product qc 到parts qc都係shit

點解唔買15嘅？ 我都幾想買一部

14吋1.6kg
15吋要成2kg
睇返自己需要姐

咁你哋眼中有咩廠係qc好？

頂唔到7-8粒鐘架。有5粒鐘你偷笑喇。

其實今時今日間間廠玩窮人鬥賤物 已經冇所謂的qc 撞下手神la 我呢就日日做dell repair做到厭 問我一定唔會叫你買dell比我ot

原來係咁